世界盃想唔想見到阿根廷

：想
：唔想

已自投負評

比你入到去咪又係成隊頭dup dup出局 勉強冇幸福呀

你老母比狗屌

出局算數啦
到時霉西咪唔使彈出彈入咁麻煩囉
直接引退國家隊啦

出局啦la g

幫樓豬推下見冇人理

阿朗同梅閪一齊收皮 就最好

一係dybala揸旗
一係就收皮算啦

一係dybala揸旗
唔係就收皮算啦

今次瀨邊個好

個小保加前鋒